紙紮一問

想問下有無巴絲識人做紙紮或屋企人有做呢類型既藝術？
因為我想知訂一個紙紮公仔要幾多錢 thanks!!